香港地養狗既人真係仆街黎

好多有養狗既人都係 住4-500呎既單位
人都迫 重要加隻狗落黎
好d咪晚晚帶佢落去散步一個鐘
即係佢有23個鐘響間屋企到on99
重要你返工加車程最少都10-11個鐘(好彩唔洗OT)
佢就自己一個on99響間屋度坐監咁撚樣
唔係話鍚佢 成日比靚野食佢 病左就帶佢睇醫生
就話自己愛狗之人嫁屌你老母
你話你屋企好撚大 又有花園 好似外國咁 依d就真係愛狗之人啦
狗既天性就係跑黎跑去 你提供到咁既地方先有資格養狗
你連最基本既條件都冇 就唔該收收皮啦

咁你父母......

窮人生仔正仆街

屌…我唔爭氣笑撚咗

其實係
見識過一對情侶養隻柴犬
過左一排已經變左個老母放狗
全程黑面次次都係咁
柴犬又爛玩又大力 個老母又辛苦
見到都覺得慘
香港人就係咁 一時之快
買黎玩 無時間就扔比第二個睇
何必呢

最撚仆街係成撚日係度吠吠吠
個主人又唔理
隔離屋又唔可以嘈 因為一投訴
管理處就會介入 要個主人唔可以再養狗
咁投訴個條友就變左個仆街
比班愛狗撚批鬥
愛狗撚唔該去死撚晒佢啦屌你老母

出街屙尿就淋個水算撚數 又話依d係狗既天性唔可以破壞
另一方面就要幫佢絕育 又話為佢好
試下你老母幫你絕育 咁你就可以唔洗有睪丸cancer 為你好嫁

你屋企有幾大呀？

細撚到仆街

你講到d人唔養隻狗原本可以24小時周圍跑享受大自然咁
咪又撚係困係個籠到24小時on99
而家有人養有得玩一個鐘tim

咁點解d人要繁殖d狗？

同意呀 啲雙重標準師

其實狗狗活動量無你諗到咁大
一日走兩三個鐘其實都好攰
同埋我覺得400-500呎都未必唔合適養
視乎狗種、大細仲有屋企可以比狗狗活動既空間
無花園走其實都預防到狗狗遇到既寄生蟲等既健康問題
都係果句 好難一概而論

對唔住 原來香港地方先最岩養狗
我都係屌返外國人 做乜比咁大個花園佢
害撚死隻狗

欣賞你巴打，俾個like你

屌你老母 欣賞乜春?
窮人生仔正仆街依句咁簡單既道理細蚊仔都識嫁啦
你會唔會讚個廿幾歲既廢物識A FOR APPLE?
ON99

其實屋企無人啲狗都係瞓

千幾呎花園有室內訓義工都唔俾養都係正仆街